====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Qu ' il s ' agisse d ' aller à son travail , de rendre une visite , d ' annoncer une nouvelle ou de livrer un colis , il n ' est guère d ' acte de la vie qui n ' implique le transport d ' une personne , d ' une marchandise ou d ' un message .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

